p牌出車 十萬筆直

22歲p牌
想10萬內搞晒牌費保險 有咩推介？
For每日返工代步 個樣見得下人 少維修最好

暫時睇過
ge8 rs
Golf1.4 gt mk7
Flat500幾可愛
Markx 2代

有冇其他好介紹？

十萬蚊以下嘅車都係垃圾

不服來辯

有型少維修 揀GE8 rs
斯文靚仔成熟啲就golf
其餘兩部不評價

師兄
你想一手二手先？
另外想10萬全包
車價預最多六七萬

2008 OOOO S5

操車唔敢一步到位
炒左都唔心痛嘛

Bmw 323i

Golf

一手有咩車揀？想知

講下笑姐 引人介紹

二手買黎操車揸到甩p 又唔想買錢七

golf .4 不了

2代is250

個樣好老

首先係Fiat/FIAT唔係Flat

想學整車就買fiat啦
可唔可愛就睇人，可能溝女都用得着
想穩陣就就jazz
嫌jazz細就polo，但可能要預返少少錢整車
mark x係好車一部，不過多數畀mk玩爛晒，size亦係4部入面最大部

揀架換左包圍既後生好多，
而家11年應該6/7萬，少野執，保費平

咁golf 1.4點睇？ 我見年份比jazz新

AE110 揸到你60歲都得

點解

Jazz 啦 當年我p牌買十萬
玩左4年幾放左收翻六萬換車
架車少維修又唔大食又慢 好岩新手玩

喺度問真係嘥氣, 依度啲人只會點你買主流牌子
無視外觀只會講性價比同襟用, 同埋依度好多吹水怪, 自己對邊個brand 有feel就買嗰個啦

post#145 吹到 jaguar 撞一撞就劏整都費事喎.........
如果你講嗰幾架我都係最鍾意Fiat

副波箱（雙離合）唔適合香港路況
如果壞咗要畀錢整
不過你可以全程用加減波就ok
而且其他方面係好jazz唔少

fiat500棍仔路過

要操車就買架兩三萬嘅算啦

Golf 1.4

二手Golf都買

唔識車喺度9up

邊有可能一手

有乜高見？

IS250 , 搵已換泵把鬼面罩果d

無乜高見，買得平價二手歐洲車就預咗用double價錢黎維修，一年幾千陰d陰d要你洗錢

同價位既車兩個世界黎

朋友6萬買，一年波箱死兩次，入一次廠又一兩萬埋單

P牌都有十萬出車

Prius

Mazda 3 hatchback 2代

大把人畀得起
更何況而排日日都有銀行打黎問借錢
借廿萬都唔使入息證明

唔駛還咩買車都要借錢...
我坐巴士的士訓覺無咁嬲

其實買車唔難, 係養車皮費, 我唔計牌費保險每月最低消費$4200

揸緊2014 jetta

Golf啦, 操車一流

22歲有10萬真係開心仔

我就唔係p 牌，睇左兩個月二手車，十萬budget 好尷尬

到最後加左dd, 上xxx......

Swift

P牌又唔係窮撚

Ching真係好幽默 有無興趣搞番場棟篤笑

同意 剩入油去左6-7000
好彩唔洗比停車場
極度後悔無買柴油車

車位真係佔養車皮費最大比重...

唔好揸咩? 咁快想放?

好揸呀 係自己屎忽痕想轉架棍波玩下

轉i30n ?

曾經對cerato 有興趣, 但而家揸出街驚俾人當警車

所以宜家咪無人接 好野黎嫁

你揸單車就咪撚嘈

呢批cerato 分分鐘政府車仲多過私人擁有

睇你開咩價, 如果七至八皮, 應該唔難放

咩色? 行咗幾多km, basic 定係premium 版?

Jazz RS GK5幾錢一公里同埋好唔好揸？

暫時未有意換車, 計劃兩年後睇下ioniq hybrid 二手盤咩價

Kia morning
十二萬幾

啱啱見到你喺28car 個post, 換咗17" 鈴型好多, 你係買車果陣加錢轉?

咁不如買cerato, size 正常好多, morning 後座唔係人坐

Yes

加幾多? 果陣上網睇唔見有咁嘅option...

premium 版 + 17" 鈴, 九萬至九萬五應該得, 多唔多人約睇?

好似六千
so far係無人睇

你啱啱先擺上去, 邊有咁快, 等一兩日啦, 啱啱見到有人留言...

0.8
好唔好揸見人見至
揸jazz都唔會攞去飛呱

師兄 我有部jazz 放售 有沒興趣

10萬出到GK5啦喎

到底上面踩golf嘅人到底有幾多個真係有揸過golf定係一直都只係偏見

入油入6 7千
可唔可以講下揸咩車每日踩幾多

依架正呀
揸出街亂cut線
撞到人 都冇事

一定係棍波車，普通電油就揀架自己鐘意既( 最好操就一定H 車 ) ，想慳油就不如出架油渣棍仔， 順便操下車， 唔好話新牌驚乜驚物，一步到位唔好諗咁多

咩係一步到位

H車有乜棍10萬樓下

佢換咗鈴冇咁似狗車, 用返原裝16" 鈴就唔同晒

10萬呢D一定二手

連登成日吹奏啲10000蚊ae110夠平無嘢整
笑人啲新車整波箱，你又知人地整唔起

當你啲ae110啲機件正常，
但係花爛殘老土皮薄唔舒服點見人

當曬全世界p牌都會係乞衣得一兩萬簡車
新牌係建議揸低cc易操控，但=/=要揸牛肺

通街都係golf jazz prius
呢個係現實，樓主循番呢啲正常盤搵車

巴打有無諗過出架mini
唔嫌佢樣衰其實10年車50k左右都ok
(漏油就自己睇路啦

搭單問十萬買部2012prius C 有冇得諗

叫你朋友影張單黎睇睇

好明顯尻吹啦😂

如果佢部車大咬, 加埋日日揸返放工, 放假同女遊車河, 每月六七千油錢唔出奇

2012 p c邊洗十萬

ep3 梯R已經10 蚊樓下，如果你唔介意添d就最好出架dc2 98 spec

is250
markx
cl7 點睇

屌golf d 人到底有無擁有過golf
波箱問題14年打後車已經無乜
同級數力水，鋼水jazz rs 邊有得比
揸左一年除左換油 同油隔已經無野換

有興趣 想放幾錢

？L /100km

巴打 有無相可以望下？

Golf要買就買GTI，1.4 GT整死你

官方數字係7.2L

認真
十萬太多 預一半好喇 留返一半幫補第時換車
買架3至4萬嘅車 撞咗都唔會太肉赤
如果好快揸厭咗想換車嘅時候 又唔會太揼春
千其唔好買歐洲車 十萬以下俾你買到嘅歐洲車 分鐘鐘預返整車要十萬
淨係考慮雙田

Kia Morning

搭單問 都係P牌 想買第一架車
自己同女朋友都好鍾意Mini
請問買二手車Mini有咩要注意？要唔要成日整車同食唔食油？

14年之前 個啲golf係咪要撞手神

我都想 出架 golf 1.4 got

14前啲3-6萬有
啲人成日塞車Keep D波手掣
到你手揸出事多數都係衰波箱
Recall預多萬幾

我見14年打後嘅golf gt都要8萬蚊起
我新牌仔操車 咁不如買舊啲 3萬至5萬買車
留多一兩三萬整車好似仲好

同問 細個鐘意z4好耐
想買架10年 z4i23黎練練車
定係應該加多少少買i35?